銅鑼灣男子遭藍絲圍毆 社民連義工勸交反被屈 長毛前助理唐婉清被捕

銅鑼灣SOGO對出東角道及記利佐治街交界，下午時間分別有社民連街站，以及支持人大完善香港選舉的藍絲街站，隔着馬路打對台。至下午2時46分左右，一名黑衣男子突然在藍絲街站旁邊被大批大媽大叔圍毆。其後警方到場調查，拘捕一男一女，據了解女子為社民連梁國雄的前助理唐婉清，男子則身份未明。

在場主持社民連街站的有主席黄浩銘、東區區議員「阿牛」曾健成以及一眾義工。現場消息指，事發前該黑衣男在藍絲街站簽字，該黑衣男所簽的為粗言穢語，離開之際突然藍絲街站有人嗌咪「唔好畀佢走」，之後便遭大批大媽大叔包圍指罵， 其後黑衣男更被推跌地上圍毆，頭破血流。

社民連義工們見狀遂上前勸交，然而也被捲入混亂。其中一名義工陳小姐事後憶述經過，提到自己也在糾纏時倒地，不但手臂瘀傷，一副使用已久的眼鏡也被打爛。衝突期間，不少藍絲大媽舉起手機拍攝，不斷大聲反屈是社民連義工們打人。

警方接報到場，向在場人士問話，調查後拘捕一男一女，其中女子據知為梁國雄前助理唐婉清，涉嫌襲擊致造成身體傷害；而男子則未知身份，涉嫌刑事毀壞，他報稱受傷送律敦治醫院治理。另外，現場亦有一名40多歲男子手部臉部擦損，同送律敦治醫院治理，未知他是否遇襲男子。事後，雙方街站繼續如常擺設，有警員在附近看守。

去年12港人送中事件，警方去年10月10日拘捕突開記者會公佈拘捕9人，涉嫌協助12名港人逃走，指他們向12港人提供資金，以及離境的住宿及交通安排，當中便包括社民連梁國雄前助理唐婉清，其後唐獲准保釋。

又拉唐婉清？

次次呢d事都唔拉藍絲嘅

即係 被打嘅黑衫 喺藍絲街站簽名簽粗口 就拉刑事毀壞？ 勸交嘅社民連 就拉襲擊他人？ 打人嘅藍絲就照樣一個都唔拉？

所以香港地做左膠係冇用
遇到d咁既事一係就走
一係就打到對面仆街再走

又被
被人打就拉
成班人十二銅人咁圍嘔就唔拉

原告變被告

藍絲無事
黃絲即拉

所以下次直接出手算

對住仆街藍絲真係唔應該手軟

就算打完斷正，即時認罪扣1/3刑期好快出返嚟

明知個遊戲係咁
點解你仲做左膠
點解仲玩議會
點解要叫停勇武
點解要投票拆路障
點解要金紫荆人鏈

舒文意

反而勇武反擊效果更好，不過入到警署可能俾人打死

因為和理非係主流民意，暴力會失民意

仲要班賤種只係匿係網上屌出去既人

所以香港已經冇得救
差佬鍾意拉邊個就拉邊個
鍾意放邊個就放邊個
律政屍都係

以前就算唔還手都係全部拉

只有武力

所以先出現私了

push

呢加係我地比人私了返轉頭

其實講乜春民意
有民意都冇用
用武力打殘班藍屍嚇到佢地9縮仲好

外國政客靠左膠搵食
香港利害關係唔跟外國個套

同意

推

納粹律政司都知得依個結論係正確

怕你地快速升級到暗殺佢地全家

所以先發制人掟晒你地落街同告暴動先

成班話打
打條撚咩
打又唔夠人打
仲有黑警幫手吹黑哨拉埋你
法治又唔可靠
疊埋心水搵錢移民算啦
見到藍屍咪當見到瘟神
唔係可以點？

班黑尻吹曬口哨 如果冇信心全身而退 唔好駁

仆佢個街啦屌

死藍屍又係鳩打人 全撚部唔拉

同啲on99
tbb民初劇一樣

屈得就屈

大律師公會話法治冇問題
吹咩

講撚左好多次藍絲有免拉金牌, 點犯法都唔會拉

dllm

講真一係寫完就跑走，又唔係好好打，好心唔好玩膠啦

一名黑衣男子突然在藍絲街站旁邊被大批大媽大叔圍毆
呢D新聞報導

真係會突然咩？我行過班死廢老咁多次都無事喔！

人地好圑結差佬上門拉人會俾人阻住幫人走佬,香港人就各下自理

巴打加油

班屌捉鬼撚一聽到係泛民就即刻改晒口風，雙重標準到

打返佢地轉頭，當贏，轉個頭咪又比部份連登仔笑送頭

仲未知香港點玩咩，藍的打完無事
支持民主的還手仲要比狗咬再告上法院再唔比保釋

兩面打交唔係好鐘意兩面告毆鬥既咩
唔好再講咩左唔左膠啦
學上面講 一係打完就走 一係就唔好打

咁樣做咩唔打，反正都坐，到時即刻認罪扣1/3刑期快啲出嚟再打過

屌乸星
又係原告變被告
告刑事毀壞9成係俾人打嗰個

唉

先撩者賤
佢踩人場先喎

銅鑼灣果個位大撚把CAM
藍屍咁打人而告唔到100%肯定係「偽」政權黑警放水

下次插眼

依家先訓醒？

民意冇用呢一點好同意
民意多少 反正政府都唔會理
只要係藍就可以打橫行

根本唔關事
如果今日係藍踩黃 都係拉黃

Push

咁都唔夠d大媽大叔打

比人私番真係慘

清算來了

不嬲打完就走

玩暗

横掂都比人拉，打獲勁

當年就係咁先被逼出現私鳥，反過嚟俾左膠話暴力
所以真係嘥氣

一係all in 一係走人

其實呢d共狗街站經常有偽裝狗喺附近
想全身而退唔係咁易

根本藍粉就係私了始祖

失民心呀嘛
唔知幅圖嗰位巴打有咩感想

屌你老母死黑警，又包庇藍屍支畜狗打人

還拖打殘兩件廢老當贏好過

坐下反省自己點解咁左膠。

比班蝗蟲打都拉？

荒謬到

段片上到庭 個法官都唔知問唔問做乜最後條女踢多一腳無份拉

有咩事 就用電話錄影 好過去勸交

因為大部份人都唔敢勇囉。

佢地係要民意唔係要贏
OK囉
就咁囉

DKLM

屌你老母 推

藍就犯法無事，睇的士狗 撞斷女仔雙腳仲有50萬收

乜藍絲咁勇嘅咩，下次見到街站，等我都去玩下野先

屌

勸交
和理非上身？

總之依家支持政府既殺人放火都冇問題

wow